一人一個中意食嘅平價小食

我先 牛雜 太安樓

旺角肥蛆

有咩食？

生腸墨魚

粉仔

肥蛆最好食係甜醬芥辣

咩係粉仔

寶林粉仔

MK 膠袋撈麵

我都中意 一定要蒜蓉

黃大仙MTR附近既份子料理炸魚蛋(或者第2度都有得食)

煎釀三寶多春魚

觀塘自己夾煎釀三實
茄子 雲吞

雞蛋仔

屌我住屯門 極端
淨係食過良景同安定
唔知點先算高質
但係真係好撚正

Search下 人間美食
唔食唔撚得

lm

格仔餅 雖然現家好貴

麵粉燒賣

鋒味餅乾

碗仔翅

邊間

格仔餅 就算樓下街市整都好食 最緊要岩岩整好

置樂果間幾好食 天橋落去轉角位果間